岩岩計過 搵3萬每日都係得1000蚊洗

未計家用交租。。。。。。

每日一千係咩概念？
食飯交通無左一半
如果有眼朋友更甚

同fd飲野無埋另一半
book間酒店訓一晚又會無埋

其實香港根本好難生存

其實睇你點用
要同fd飲野
食飯又要日日幾百
畀幾多錢你都存唔到
有得必有失

食飯交通要五百？

當你40蚊一餐
過海返工來回40蚊
都係$160

租當15000
每日食飯搭車都有500

你唔會日日飲酒食好西掛？

係未夠養車